香港人，準備好攬炒未？

【國安法殺到 預備好攬炒未？】

港版國安法無疑再一次證明「一國兩制」從來都只係一個笑話。即使你無參與遊行集會，亦無可能獨善其身，中共已經決心同香港攬炒。假如今次先認清中共面目嘅話，希望各位諗清楚下一步應該點做。

「逃避」從來都唔係香港人嘅選擇，中共已經撕破畫皮下戰書，你又準備好攬炒未？

調整心態、操Fit啲、見字飲水，為未來做好準備，場仗仲有排打。

#馮達浚 #馮達浚九龍西團隊 #國安法 #攬炒

--------------------------------------------------
馮達浚 Frankie Fung
加山傳播創辦人｜半島連線召集人
Co-founder, DB Channel | Convener, Peninsular Commons

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請推post及分享給身邊黃絲朋友

briefing:
聽日呢, 9成9人都係行街架啦, 黑警好快就搞亂個場, 俾人驅散後就嘗試叫大家5x聚人, 坐爆5x車, 企爆5x站, 祝大家平安回家

抽擊泛民賣獎券